女神話佢第時一定唔會住新界

係咪姐係reject咗我
利申 新界撚

暗示叫你上佢屋企

住離島

你答佢你第時一定唔住香港

住大陸

係

即係佢會住係你心入面❤️

抵你有女

我第時一定唔會住地球